去年9月，Delish與一家對酮類食品友好的冰淇淋公司“開明”合作推出了兩種口味的冰淇淋。赫斯特利用第一方數據尋找新的品牌授權類別| Erika Wheless | 2021年2月10日| Digiday
莫斯科當局提供免費冰激凌只是為了讓人們進來拍照。為什麼南非停止使用阿斯利康新冠病毒-19疫苗| Rahul Rao | 2021年2月8日|科普
與一小片軟奶油和漿果或一勺香草冰淇淋一起食用。如果愛一個滾燙的巧克力熔岩蛋糕是錯誤的，我不想是對的|貝基·克里斯托| 2021年2月4日|華盛頓郵報|
一位與我共事的營養師合理地建議我放鬆那些自我強加的規則，專注於吃我真正想吃的不會造成傷害的東西，即使那是一品脫冰淇淋。六個月的軟食品讓我自由了|梅根·麥卡倫| 2021年2月2日|食客
我們處於一個非常幸運的位置，在任何特定的時刻都有很多人盯著我們，我們就在海灘對面的街道上，人們來拿冰激凌，下樓去海灘，或者拿食物。一篇Instagram帖子如何激勵來自世界各地的食客捐贈餐廳餐食| Amanda Kludt | 2021年1月27日| Eater
Lalo說，他向他的冰上管理員報告了綁架事件，一位熟悉此案的前聯邦探員證實了這一點。一名告密者、一名失蹤的美國人和華雷斯的死亡之家：在大衛·卡斯特羅12年的冷酷案件中|比爾·康羅伊| 2015年1月6日|每日野獸|
但哈克比（左圖與伊麗莎白·沃倫相似）就像冰淇淋聖代。邁克·哈克比的魔鬼|迪安·奧貝達拉| 2015年1月6日|每日野獸
當街對面的池塘頂部有一層冰時，誰會瘋狂到去游泳呢？與北極熊跳入極端分子一起潛入2015年|詹姆斯·喬納| 2015年1月1日|每日野獸
工作人員必須在街道上的冰上劃破才能開槍。速讀：紫雨歷史上最有趣的片段|珍妮·亞布羅夫| 2015年1月1日|每日野獸
搭配溫熱的醬汁和您選擇的冰淇淋、鮮奶油或酸奶。製作“咀嚼”卡拉·霍爾的粘性太妃糖布丁|卡拉·霍爾| 2014年12月28日|每日野獸
儘管有這樣的誇耀，他還是靠在避難所的牆上，舔著冰來溼潤他乾渴的嘴脣。北方巨人| R.M.巴蘭坦
左腳後跟像閃電一樣緊隨其後，右爪子也滑倒了，讓熊再次重重地落在下面的冰上。北方巨人| R.M.巴蘭坦
接著是一長段平滑的冰，他以越來越快的速度滑過。北方巨人| R.M.巴蘭坦
得益於此，本吉悄悄地繞過了伯格的一個巨大的扶壁，躲到了一個冰洞裡。北方巨人| R.M.巴蘭坦
當他的頭垂在一塊冰上時，他的嘴角還掛著微笑，他陷入了深度睡眠。北方巨人| R.M.巴蘭坦